講真，呢世人，除左追星，已經冇咩再值得活下去

每日look forward to既野
唔係返工
唔係幻想第時上位
唔係自我增值
唔係買車買樓
唔係溝女結婚生仔
甚至唔係健康
講真
健康又點
行行下街
都可以俾車車死
唔食煙都肺can
唯一開心既
唯一感動既
係聽歌 煲劇 上黎吹水
得閒落商場追星
聽live
一年前concert
開得一場
個種感動
而家仲歷歷在目
follow藝人ig
上yt睇返以前d event
每朝開份娛樂版睇
weekend睇救妻
已經唔諗將來
而家就係將來

活在當下，大智慧